\section{Jeszcze kawy łyk}

Twój oddech słodki a oczy Twe \chords{a}
Komety pośród gwiazd    \chords{G}
Jedwabny włos gdy ma Cię noc    \chords{F}
Po swojej stronie dna   \chords{E}
To wszystko bez znaczenia bo    \chords{a}
Mnie nadal nie zna dzień    \chords{G}
Nie dla mnie Twoja miłość  \chords{F}
W niej zodiak kocha się \chords{E}
\\
Ref:\\
Jeszcze kawy łyk nim na mnie czas  \chords{F E}
Jeszcze kawy łyk nim dla mnie świat \chords{F E}
Nim w doliny mój szlak \chords{a G F E}
\\
Twój ojciec to banita\\
Łotrów i kurew król\\
Nauczy Cię jak łgać, jak kraść\\
Jak celnie wbijać nóż\\
Królestwo jego szczelne\\
Dla obcych tu miejsca brak\\
I nad tym wszystkim jego ryk\\
Gdy pusty talerz ma\\
\\
Ref.\\
\\
Twa siostra patrzy w przyszłość\\
I matka czyta z kart\\
Choć nie zna ni litery\\
To wszystko w spadku masz\\
I miłość co bez granic\\
I ten słowiczy głos\\
I serce jak ocean\\
Zagadka w nim i mrok\\
\\
Ref.\\
